越是掙扎越頑強 日日都市內打仗

越是掙扎越頑強 日日都市內打仗
順著天邊的風 乾燥得心會發怒 為何被消耗
越是堅決越無言 用盡方法活一次
望著急速的鐘 閃爍間心會跳動 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到
別問身世問前途 若未經過未知道
現在輕不輕鬆 請各位跟我發夢 踏前便宣布
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 當現實殘酷要發夢
撐得過時間 終於會得到
發誓到光榮中 去路要開得到
那懼怕不成功 不可不進攻
要活到光榮中 背上有千斤重
撐得到人人有日觸目
光榮中 歲月更猜不到
奏萬次開場曲 星星升半空
要活到光榮中 背上有千斤重
推不跌大社會 撐得過時間 終於會得到

D歌詞好中